[分享] 之前追我個男仔原來好有錢，好有上進心...

之前有個男性朋友追我,我知佢由大學開始已經暗戀我一段時間
我單身後，佢開始約我單獨出街

因為佢畢業後無耐自己走左去開一間鋪仔
我覺得佢職業寒酸，柒下柒下咁
性格又孤寒，同我食飯連一蚊散子貼士都會攞返

所以我就冇表示，得閒先理下佢
佢追左我大半年，我玩玩下佢，佢就再無下文

但係最近我地圍內一個做地產的共同朋友話我知，
話個男仔剛剛買左層千幾萬的新樓，首期一下子比左600萬
又查到佢已經供斷左層物業⋯
我計過佢月入應該有十多萬
而佢只係29歳

我聽到之後對佢即刻改觀曬，而家好後悔當初冇理到佢

各位覺得我應唔應該主動搵返佢？
同埋我咁樣會唔會好cheap?
我係幾欣賞佢有上進心,可以買得起千幾萬樓,而唔係因為鍾意錢

死臭雞 見人發咗達先黐埋人哋度

臭雞

on9,又話欣賞人買得起層千幾萬既樓，又話唔係鐘意人啲錢

咪又係貪人有樓，同鍾意人啲錢有咩分別呀
自己打自己嘴巴，唔好諗住打欣賞人地買到層樓咁撚好聽

鐘意上進心唔係鐘意錢 真係神來之筆

佢買唔起層樓你會睇得上佢？
死臭雞

當初以為佢冇上進心,就咁就一世

吔屎喇你, 唔係鐘意錢, 貪佢上進?
如果佢而家賣埋層樓, 將啲錢派撚晒街坊
叫你同佢由零再捱過, 你得閪咩, 咪撚玩喇五寶

[呻下] 女朋友對波太細，好想偷食...

[url]
[/url]

LIHKG @ Android

樓主唔好咁仆街啦

樓主唔係講到明分享咩

好明顯假膠啦

假膠

分享呀，柒菇碌

即刻衝去落訂啦

假膠咁多當樓豬真心？

有上進心——>冇發達=冇上進心
有上進心——>有發達=有上進心
結論： 有錢=有上進心

假膠

認真你就輸

又一條蝦腸

樓主開呢d膠post 係唔係想博大家認同所有女人都係雞 黎彌補自己因爲毒 樣衰 冇條件 溝唔到女既心靈創傷？如果係 咁我認同你囉

樓豬近排睇啱咩no